［港大入］一人一個campus扑嘢聖地

呢排香港發生咁多事
壓力大到咩方法都試過曬
都解唔到壓

想試下同sp喺campus野戰
可能刺激嘅嘢可以舒援下情緒
但係fmbb唔知可以喺邊到可以扑

殘廁

學校正門

你啊媽間房, 我平時都係個到

深夜mayhall/後山

直接上堂扑啦 驚系

唔會有俾人發現既刺激感覺

後山係邊到？

後樓梯囉咁

ching試過？

mtr b出口

陸佑堂

校長室

Cym building chem office 隔離個空地 近月明泉